有無人同我一樣會想放另一半出去玩？

有陣聽佢講起啲兄弟點溝女食女、想屌啲咩靚女、想同啲兄弟去揼骨，又會久唔久用半開玩笑嘅語氣講「拍拖好似坐監咁」之類，就會好想不如放手畀佢返返去單身出去玩下，見識下個世界。

我去到22歲先第一次拍拖，喺22歲之前已經經歷過好多單身自由嘅日子。但由佢中學開始到而家，計計埋埋都係單身得嗰半年唔夠，根本想玩都無機會。好耐之前有同佢提過，但佢又話想繼續一齊。

好老實，佢而家先廿幾歲仔，個世界咁大，叫佢而家就停喺我身邊一世好似有啲自私。叫我隻眼開隻眼閉放佢出去玩繼續拍拖，我又過唔到自己，同埋都幾肯定如果分開咗就唔會再一齊返

嗰種好矛盾嘅心情有無人一樣

3p

你個名

你咪比佢同兄弟出去玩
但講明唔比溝得唔得

溝女

改名嗰陣咁啱聽𡁵呢首歌
btw 咪quote #1啦，好弱智

條仔係愛你既話忍下忍下就一世啦
條仔係要去玩既 你覺得你阻到佢咩

其實我從來都無阻止過佢見啲兄弟 甚至連行蹤都唔知 只係有陣喺言談間聽到佢提起啲兄弟點點點，會覺得佢係想一齊玩，只係因為有我所以唔去 又好老實，如果畀我知佢去玩，一定唔信佢唔溝女，點都有條刺

聽得多咪又有條刺

啱呀！！！個矛盾嘅位就係在於明明知佢想去玩，但又因為有我所以唔去玩

佢早排自己漏口話試過跟啲兄弟即興去揼骨，根據佢證供就好大機會係喺「有拍𡁵拖」嘅情況下去嘅。
退一萬步，我就當佢係揼正骨又真係即興所以無講，過隔籬國揼骨呢件事對我嚟講係好挑戰底線嘅事。如果我知一個男仔會過隔籬國揼骨，一定會最少扣一半分，朋友都唔太想同佢做

咁問題係你唔信佢 你男朋友又唔同你分享去玩係做咩姐
我男朋友都會同佢啲兄弟飲酒
佢帶過我去幾次 覺得都係正正常常
最重要係佢走同返到屋企都會自動自覺打比我報告
所以我之後都放心由佢去

至於返鄰國揼骨我都覺得正常既
同埋唔係個個男人上去就一定係邪骨
既然佢有呢個習慣就唔好迫佢改啦
一齊係要2個人互相遷就下架啦

睇透左自然冇事
唔好有個心態覺得拍拖就係要霸佔佢一切
條女依家去玩我都冇所謂了

佢要去都阻止唔到 愈阻止佢就愈要去
所以是撚旦 廿幾歲仔 唔覺得佢會玩夠

佢同啲兄弟出去就多數無飲酒嘅，佢哋揸車，呢點我都信佢，多數真係揸架車出去兜風吹水多 拍拖初期我都有問佢去邊嗰啲，但佢成日都迴避唔答。後尾傾過，佢話唔鍾意畀人知行蹤同埋做咩，呢點我都明白，最後協議咗我只會問佢喺街定喺屋企
至於過隔籬國，呢點我唔可以讓步，係我好重要嘅價值觀，張回鄉卡都剪撚爛埋。撇除揼唔揼骨，過隔籬國嘅政治考量對我嚟講好重要，身邊所有同我交心嘅朋友都唔係對政治不聞不問嘅人嚟，所以嗰陣佢漏口話試過一次即興去，我係真心好失望

要睇你口中嘅「玩」係咩定義 基本上大部份同朋友嘅社交活動我都唔理佢。但去到flirt 女、落club/酒吧、揼骨... 我就覺得over 咗

就係因為佢要去我都鎖唔到佢喺屋企，所以從來都唔管佢去邊，同時間我都信佢乖乖地無做啲咩。只係喺佢口中聽，會覺得佢係想一齊玩，但因為我所以無去，而家就好矛盾

樓主既思想真係好得意
條仔既然未玩夠，咁就唔好拍拖啦
又要搵女朋友，然後又要呻比人限制住
本來就好矛盾
最得意既係樓主本來係受害者
但係竟然幫手合理化呢個行為

所以成日都唔明佢點解同我一齊 又覺得要就我，又覺得似坐監，又覺得我黐身同煩，但又繼續一齊好錫我 人格分裂咁
我又好奇怪，明明佢成日挑戰我底線，但又覺得洗濕咗個頭唔想放棄

咁唯有你再抽離d
有咩事等自己冇咁hurt

落吧呀上其他仔到玩通宵咁囉
講真大家呢個年紀緊係想玩盡佢
唔想見到咁既咪做下其他野分散吓自己注意力
再唔係自己都出去玩囉
呢啲嘢一開頭實係接受唔到
有多幾次自然會習慣咗
講到底條女玩完識得返屋企咪得

底線係兩個人嘅共識嚟，我自問無巴打你咁大量。男朋友上異性屋企玩通宵我一定唔ok

社運少女